用「學校」比喻「政府」

藍絲真係低水平

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

仲要擺華仁仔上枱

華仁好似有支持罷課

學校走廊行過會唔會比訓導禁落地下打呀

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校